面對白色恐怖挑戰，以邱吉爾名言「我們不應投降」共勉； 習近平要引入送中機制，不是始於陳同佳

面對白色恐怖挑戰，以邱吉爾名言「我們不應投降」共勉；
習近平要引入送中機制，不是始於陳同佳
︱奪命Loudzone(第5節)20年07月01日

香港花生
201K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: